# Архитектура
Приложение построено на луковой архитектуре.
Основная часть приложения разделена на 3 слоя, от наименее инвариантного к наиблоее инвариантному и гибкому - доменный слой, слой приложения и слой адаптеров

## Слои
### Доменный слой
Слой который описывает основные сущности приложения, предметную область. Изменения в нем влияют на все остальные слои.
### Слой приложения
Этот слой описывает пользовательское взаимодействие с приложением, он же описывает контракты(интерфейсы) взаимодействия между доменным и слоем адаптеров
### Слой адаптеров
Слой логики приложения, необходим для снижения связанности основной части приложения и библиотек
